應該同班差佬玩

每次示威6點前走，咁佢地又無加班錢，出黎又熱到佢地仆街，又唔會比佢地打到人